理大 求下你地出黎啦

開花又好 反包開路都好 人多就一定做到 求下你地快啲出黎 比狗攻到入理大就完架啦 有理大 就有cityu bu hku 一個人就唔可以死呀

推

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

暫時不要再死守了！做事有緩急先後。
下周是選舉，先把選舉搞掂，用選票踢走保皇黨。

區議會 = 公投，一定要贏！

唔係死守呀 係冇得走呀